{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4809&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은평 라비다"
    },
    "text": "宿は貸室利用が可能で、貸室入室は9時以降から可能です。 駐車場は入室時間前までは先行駐車が不可能であり、駐車予約の際には一部屋あたりの台駐車のみ可能です。 駐車する時は車のキーを必ず預けなければなりません。 計7台の駐車施設を保有しています。 宿の近くには3号線の仏光駅があります。 客室の内部施設としてはラビダホテルの特典とお知らせがあり、ヘアアイロンと充電器はレンタルし、レンズケースは無料で提供しています。 すべての客室にはWi-Fiが提供され、客室はランダムで割り当てられます。 早期入室が可能な場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 入室の際は身分証明書を持参する必要があり、写真撮影はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の貸室入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "9時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "計7台利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車予約の際には何台まで駐車できますか？",
            "answer": "一部屋あたりの台駐車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車する際には何を預ける必要がありますか？",
            "answer": "車のキーを必ず預けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには仏光駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が提供されますか？",
            "answer": "ヘアアイロンと充電器はレンタルし、レンズケースは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "早期入室が可能な場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に写真撮影はできますか？",
            "answer": "入室時に写真撮影はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 276
    }
}